內向人係finance究竟有無發圍？

雖然我知連登仔standard answers係內向撚做咩工都會蝕底
但finance入面（香港地特別係）有無咩工係容納到內向撚？e.g. Fintech, funds analyst, research, consulting etc.

(Btw, 內向撚唔等於溝通能力差。只係唔想講無謂野 例如同事講閒話唔會插嘴）

做trader唔洗太social

back office 唔使對客嗰啲根本唔使social，對住啲股價操下盤咁

唔洗驚
有時唔出聲好過亂講野